---
title: 'Roverismo Hacia el Éxito'
date: '2020-12-16 14:19:00.00'
description: 'El escultismo es un método de vida, es un camino para lograr la realización personal y existe sólo una forma de comprenderlo y esto es viviéndolo, siendo un verdadero Rover.'
type: 'archivos'
categories: ["rovers"]
color: "rover"
theme: 'supervivencia'
tags: ["rovers", "roverismo", "hacia", "exito", "pdf", "libro", "completo"]
img: 'https://image.isu.pub/170221221517-2a3a64b0c1e5bf528718de9d21d94c61/jpg/page_1.jpg'
authors: ["Joaquin Decima"]
download: "https://www.mediafire.com/file/a0vrf9ozmxbqh9i/Roverismo+hacia+el+exito.pdf/file"
---

El escultismo es un **método de vida**, es un camino para lograr **la realización personal** y existe sólo una forma de comprenderlo y esto es viviéndolo, siendo un verdadero Rover. Baden-Powell nos dejó en su Libro una gran base para captar el verdadero espíritu y método del Roverismo: es necesario leerlo y también **ponerlo en práctica**. Así se llega a vivir el Roverismo y a ser un Rover.

{{< img src="https://image.isu.pub/170221221517-2a3a64b0c1e5bf528718de9d21d94c61/jpg/page_1.jpg" >}}

Este Libro es una obra atemporal que continúa enviando un mensaje a las generaciones de jóvenes que desean hacer algo por si mismos, que desean superarse y salir adelante en su vida, y además ser verdaderos líderes en su comunidad.
